# Служба управления количеством товара

## Суть
Управление каталогом с доступными продуктами и их количеством (изменения в связи с выполненными заказами). Может быть реализована на Node JS api server.

## Соединение
HTTP через предоставленный API.

## Хранилище данных
Реляционная БД для хранения записей об основных видах товаров и их количестве. Например - PostgreSQL.